No 3. Kohto ees kaebaja Mihkel Uudewalt Kohto kõrwamees temma wastanne lenno Udepärk wasta pannemisse ja sõimmo sannade pärrast et mihkel Udewalt on läinud seält temma poissi Kohto kutsuma ja lenno Udepäk on seälsedda Mihkel Udewaltta sõimanud ja kohus kutsus lenno Udepärgi Kohto ette ja mõistis et lenno Udepärk maksis 50 Kobbikad trahvi maggasi laega et mis ta kohto Kõrwa meest sõimas 
Kohto Pea wanem Jürri Meinnartpoom 
Kõrwa Mehhed Mihkel Udewalt 
                            Karel Udekül 
Kirjotaja Hindrik Kastra
